fib report

有冇巴絲有個習慣考完fib
無論成功定失敗都會去搵公開資料主任拎返自己份report 睇下